可唔可以令國際嘅執法人員都以香港警察為恥

其實都知無乜用，因為班黑警都無當過自己係執法人員，因為佢哋已經凌駕係法律之上

我覺得香港警察係無恥的

一定要有狗死 班冚家鏟先識驚

香港係一個國際都關注嘅城市，若果其他國家嘅執法人員無視黑警嘅行為，係咪即係縱容執法人員濫權嘅問題？？

香港人和平嘅示威換來嘅係無數催淚彈橡膠子彈嘅攻擊，點解其他執法人員可以忍受同樣身份嘅黑警破壞執法人員嘅聲響同威信？？

聯 合 國 大 會 一 九 七 九 年 十 二 月 十 七 日 第 ３ ４ ／ １ ６ ９ 號 決 議 通 過

第 一 條

執 法 人 員 無 論 何 時 均 應 執 行 法 律 賦 予 他 們 的 任 務 ， 本 著 其 專 業 所 要 求 的 高 度 責 任 感 ， 為 社 會 群 體 服 務 ， 保 護 人 人 不 受 非 法 行 為 的 傷 害 。

第 二 條

執 法 人 員 在 執 行 任 務 時 ， 應 尊 重 並 保 護 人 的 尊 嚴 ， 並 且 維 護 每 個 人 的 人 權 。

第 三 條

執 法 人 員 只 有 在 絕 對 必 要 時 才 能 使 用 武 力 ， 而 且 不 得 超 出 執 行 職 務 所 必 需 的 範 圍 。

第 四 條

執 法 人 員 擁 有 的 資 料 如 係 機 密 性 質 ， 應 保 守 機 密 ， 但 執 行 任 務 或 司 法 上 絕 對 需 要 此 項 資 料 時 不 在 此 限 。

第 五 條

執 法 人 員 不 得 施 加 、 唆 使 或 容 許 任 何 酷 刑 行 為 或 其 他 殘 忍 、 不 人 道 或 有 辱 人 格 的 待 遇 或 處 罰 ， 也 不 得 以 上 級 命 令 或 非 常 情 況 ， 例 如 戰 爭 狀 態 或 戰 爭 威 脅 、 對 國 家 安 全 的 威 脅 、 國 內 政 局 不 穩 定 或 任 何 其 他 緊 急 狀 態 ， 作 為 施 行 酷 刑 或 其 他 殘 忍 、 不 人 道 或 有 辱 人 格 的 待 遇 或 處 罰 的 理 由 。

第 六 條

執 法 人 員 應 保 証 充 分 保 護 被 拘 留 者 的 健 康 ， 特 別 是 必 要 時 應 立 即 採 取 行 動 確 保 這 些 人 獲 得 醫 療 照 顧 。

第 七 條

執 法 人 員 不 得 有 貪 污 行 為 ， 並 應 竭 力 抵 制 和 反 對 一 切 貪 污 行 為 。

第 八 條

執 法 人 員 應 尊 重 法 律 和 本 守 則 ， 並 應 盡 力 防 止 和 竭 力 抵 制 觸 犯 法 律 和 本 守 則 的 任 何 行 為 。

如 執 法 人 員 有 理 由 認 為 觸 犯 本 守 則 行 為 已 經 發 生 或 行 將 發 生 ， 應 向 上 級 機 關 報 告 ， 並 在 必 要 時 向 授 予 審 查 或 補 救 權 力 的 其 他 有 關 機 構 提 出 報 告 。

以暴制暴有無效果，我唔敢講，
我諗依家班黑警咁失控嘅情況下，死咁一隻狗可能仲會挑釁到佢哋嘅情緒...

但咁樣先可以引發全面戰爭

達到攬炒既效果

香港 唔變成地獄一樣根本冇可能改變

依家 班勇武等死啦 日日企喺度等人黎拉

tui

推

同意

由下一個tweet即刻開始

cctai：唔好啊 所羅門魚同彭斯都話要和平啊

唔好on9

天下烏鴉一樣黑

你睇西班牙黑警先啦

口講攬炒但真係做到嘅又有幾多，
身為一個和理非，屋企靠我養，我都好猶豫
我真係唔想見到香港人再流血
但由一開始向中共爭取自由，已經係一場戰爭，只係我哋無咁大嘅武力對抗班黑警，要全民為武又唔知事件會演變成點，等國際支援又要好耐，所以想試下推動#ShameonHongKongPolice依個tag，有另一條國際線去引發社會關注

冇用的⋯ 共產黨既字典冇羞恥兩隻字⋯

算吧 你當我係失敗撚

ShameonHongKongPolice係一個開始
要俾國際關注執法人員嘅定位係咩
我相信一定有堅守規矩嘅執法人員存在
只要慢慢推動出去
可以令其他國家都關注自身嘅執法人員到底係咪公正公義
依個tag唔至係針對香港警察
而係要指責埋不合理存在嘅執法人員
維護返大眾嘅安全同權利